[
    {
        "id": 783,
        "question": "Bir yapının veya yapı grubunun ortasında kalan, etrafı çevrili üstü açık alan",
        "letter": "A",
        "answer": "Avlu, Avlusu"
    },
    {
        "id": 1165,
        "question": "Enine göre boyu kısa olan, kısa boylu ve tıknaz",
        "letter": "B",
        "answer": "Bodur"
    },
    {
        "id": 1369,
        "question": "Şubat ayında birer hafta arayla havada, suda ve toprakta oluştuğu sanılan sıcaklık yükselişi",
        "letter": "C",
        "answer": "Cemre, cemre düşmesi"
    },
    {
        "id": 1545,
        "question": "Yüzü çiçek hastalığından kalma küçük yara izleri taşıyan, aşırı çiçek bozuğu olan (kimse)",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çopur"
    },
    {
        "id": 187,
        "question": "İçi boş, her yanı kapalı, suyun üstünde yüzen bir tür büyük şamandıra",
        "letter": "D",
        "answer": "Duba"
    },
    {
        "id": 796,
        "question": "“Hiç kuşku yok, kuşkusuz” anlamında kullanılan söz",
        "letter": "E",
        "answer": "Elbette"
    },
    {
        "id": 218,
        "question": "Yün, pamuk vb. ipliklerden düğümlerle oluşmuş ağ",
        "letter": "F",
        "answer": "file"
    },
    {
        "id": 1428,
        "question": "Eskrim, boks vb. oyunlarda korunmak için alınan durum",
        "letter": "G",
        "answer": "Gard"
    },
    {
        "id": 1853,
        "question": "METAL, PLASTİK VEYA AHŞAPTAN YAPILMIŞ ÇEŞİTLİ KULLANIM ALANLARI OLAN ÇEMBER",
        "letter": "H",
        "answer": "Halka"
    },
    {
        "id": 603,
        "question": "Gereği yokken, genellikle kendini göstermek için işe karışan (kimse)",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşgüzar, İşgûzar"
    },
    {
        "id": 290,
        "question": "Askeri birliği ve onunla ilgili işleri yönetme görevi, kumanda",
        "letter": "K",
        "answer": "komuta, komuta etme, komuta etmek"
    },
    {
        "id": 305,
        "question": "Genellikle dört yıl süren üniversite veya yüksekokul öğrenimi",
        "letter": "L",
        "answer": "lisans"
    },
    {
        "id": 1631,
        "question": "Bir ilgi veya benzetme sonucu gerçek anlamından başka anlamda kullanılan söz",
        "letter": "M",
        "answer": "Mecaz, mecazi, mecazen"
    },
    {
        "id": 638,
        "question": "Sıklığı az olan, seyrek",
        "letter": "N",
        "answer": "Nadir"
    },
    {
        "id": 1000,
        "question": "Keçi yavrusu",
        "letter": "O",
        "answer": "Oğlak"
    },
    {
        "id": 1537,
        "question": "En, boy, hacim, süre gibi nicelikleri kendi cinslerinden seçilmiş bir birimle karşılaştırıp kaç birim geldiklerini belirtmek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçmek, ölçme, ölçüm"
    },
    {
        "id": 88,
        "question": "Üstüne mumlar konan doğum günü tatlısı",
        "letter": "P",
        "answer": "pasta"
    },
    {
        "id": 683,
        "question": "Yanlış, yozlaşmış, vb. şeylerin iyileştirilmesi veya köklü değiştirilmesi",
        "letter": "R",
        "answer": "Reform, Reform yapma, Reform yapmak"
    },
    {
        "id": 1690,
        "question": "GENELLİKLE MEYVE VEYA MEYVE SULARINDAN YAPILAN, FRANSA MENŞELİ DONDURULMUŞ BİR TATLI",
        "letter": "S",
        "answer": "SORBE"
    },
    {
        "id": 432,
        "question": "Belli bir amaçla düzenlenen eğlence",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şölen, şenlik"
    },
    {
        "id": 711,
        "question": "Verilen onayı gösteren belge",
        "letter": "T",
        "answer": "Tasdikname"
    },
    {
        "id": 1076,
        "question": "Başkalarına kolayca uyabilen, sözlerini dinleyip karşı gelmeyen, yumuşak başlı",
        "letter": "U",
        "answer": "uysal"
    },
    {
        "id": 1507,
        "question": "Canlı, doğup çoğalmak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üremek"
    },
    {
        "id": 1569,
        "question": "Birbirleri arasında ilişki bulunmayan şarkı, dans, temsil gibi tiyatro oyunlarının yer aldığı gösteriler",
        "letter": "V",
        "answer": "Varyete"
    },
    {
        "id": 490,
        "question": "İnsan yaşamayan ıssız yer",
        "letter": "Y",
        "answer": "yaban"
    },
    {
        "id": 1591,
        "question": "Bir şeyin, bir olayın yol açtığı çıkar kaybı veya olumsuz, kötü sonuç",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zarar, ziyan"
    }
]